{
   "HOME": "HOME",
   "ECOSYSTEM": "ECOSYSTEM",
   "BUILD": "BUILD",
   "WHITE PAPER": "WHITE PAPER",
   "EXPLORER": "EXPLORER",
   "GITHUB": "GITHUB",
   "DOCS": "DOCS",
   "MEDIA": "MEDIA",
   "BLOG": "BLOG",
   "NEWS": "NEWS",
   "COMMUNITIES": "COMMUNITIES",
   "DISCORD": "DISCORD",
   "ZEALY": "ZEALY",
   "TELEGRAM": "TELEGRAM",
   "PROFILE": "PROFILE",
   "QUESTS": "QUESTS",
   "DISCONNECT": "DISCONNECT",
   "You can only upload JPG/PNG file!": "您只能上传 JPG/PNG 文件！",
   "success": "success",
   "Set success": "设置成功",
   "Unlink success": "解绑成功",
   "Set nickname success": "设置昵称成功",
   "warning": "warning",
   "Please fill in your user nickname": "请填写您的用户昵称",
   "Please fill in your user email": "请填写您的用户邮箱",
   "Please fill in your user telegram": "请绑定您的 Telegram ID",
   "Upload": "上传",
   "Unbind": "解绑",
   "Are you sure to unbind?": "确定解绑吗?",
   "Status1": "可参与的",
   "Status2": "已结束",
   "Quest status": "全部状态",
   "Status4": "已参与",
   "Status5": "未参与",
   "Participation status": "参与状态",
   "Repeatable daily": "每日任务",
   "startTime": "时间",
   "From": "从",
   "To": "至",
   "Get": "每次可获得",
   "XP each time": "XP",
   "Limited to": "每日限定",
   "times per day": "次",
   "times(s) per day": "次",
   "Total limit of": "总限定",
   "times": "次",
   "times(s)": "次",
   "My progress": "我的完成进度",
   "My Rewards": "我的奖励",
   "XP": "XP",
   "Ends": "剩余时间",
   "Expaired": "已过期",
   "Begin quest": "立即参与",
   "Completed": "已结束",
   "Available": "可参与的",
   "In Progress": "进行中",
   "Wallet not connected": "钱包未连接",
   "Please keep the internet connected and connect to your wallet to continue.": "请保持网络连接并连接到您的钱包以继续",
   "Connect Wallet": "连接钱包",
   "Quests": "Quests",
   "Activities": "Activities",
   "Achievements": "Achievements",
   "Benefits": "Benefits",
   "Stake2Earn": "Stake2Earn",
   "Earned": "Earned",
   "VIEW DETAILS": "查看明细",
   "Unused": "Unused",
   "Exchangeable": "可兑换",
   "Exchange Records": "已兑换记录",
   "remaining": "份",
   "NFTs total": "份",
   "XP Spent": "XP",
   "EXCHANGE": "立即兑换",
   "txHASH": "交易HASH",
   "Time": "完成时间",
   "Transaction HX": "交易 HX",
   "Quest": "任务名称",
   "Reward": "奖励",
   "Description": "备注",
   "Connect": "连接绑定",
   "Quary": "查询",
   "copyText": "已成功复制到剪贴板",
   "copyNoText": "无法复制到剪贴板",
   "Redemption application successful": "兑换申请成功",
   "Yes": "确认",
   "No": "取消",
   "The exchange costs": "兑换",
   "confirm the exchange?": " 确认兑换?",
   "Redeem now": "立即兑换",
   "Redeemable": "可兑换",
   "Redeemed": "已兑换",
   "All": "全部",
   "Click to upload": "点击可上传",
   "t1": "需花费",
   "t2": "剩余",
   "t3": "共",
   "t4": "花费",
   "Sorry, your credit is running low": "余额不足",
   "To use this feature, please connect to the TABI network environment.": "要使用此功能，请连接到 Tabi 网络环境。",
   "Long-term tasks": "长期任务",
   "Do not click repeatedly within 2seconds": "2 秒内请勿重复点击",
   "Please enter your vaild email": "请输入正确的邮箱",
   "Image must smaller than 1MB!": "图片必须小于 1MB！",
   "Exchange faild": "交换失败",
   "Network Alert": "网络警报",
   "Switch network": "切换网络",
   "Switch": "切换",
   "The length cannot exceed 30": "长度不能超过 30",
   "The length cannot exceed 64": "长度不能超过 64",
   "The Telegram account you entered is incorrect. Please re-enter.": "您输入的Telegram账号有误，请重新输入。",
   "Upload failed": "上传失败",
   "Page does not exist": "页面不存在",
   "The page you requested could not be found. Please check your access address, or use the navigation above to access the corresponding page.": "找不到您请求的页面。请检查您的访问地址，或使用上面的导航进入对应页面。",
   "GO": "前往",
   "5 XP upon 2-week staking periods": "2 周可获得 5 XP",
   "Repeatable biweekly": "每两周重复一次",
   "Once": "长期任务",
   "Confirm": "确定",
   "Cancel": "取消"
}